去緊鹿兒島

成年冇去過旅行，2018第一炮去鹿兒島
鹿兒島>指宿>宮崎>霧鳥

自駕？

黎緊都去，你自駕定搭車

下星期去

搭車 搵黎搞
自駕先好去

啱啱上左車去天文館

有冇人識點up相先唔會打側

星期日去

鹿兒島真係要自駕先好去, 除非你好集中去一兩個範圍作深度遊. 否則等車搭車時間太多會好無癮

好似話up上啲網上相簿度先
在貼返條link出嚟

下星期去，食過有咩餐廳好食可唔可以推介下

跟左連登仔去食天文館通嘅鰻魚飯，我覺得幾好 名稱:うなぎの末よし

白熊冰個冰我覺得偏甜，反而窩夫幾好食

跟住食咗啲lawson 炸雞
暫時係咁多

柯埋屎check out 就去指宿了

有幾間炸豬扒都應該食得過

去過3次
呢世人應該唔會再去第4次

去到宮崎記得試下麵屋勝水！

6月尾去
5日點玩好？

6月頭單機去
樓主more

今日坐9:57玉手箱號去到指宿，10:55到
先去買張巴士pass，由於唔想太趕所以分左兩日玩，如果唔買pass都幾貴，去唐船峽已經要790羊

我今晚住吟松，先坐巴士去砂樂會館行兩分鐘去酒店放低行李，再等車去唐船峽食午餐，我叫咗兩個set，有個有刺身，我覺得個刺身好難食 ，麵就幾好食

食得好趕，因為miss左班車要等50分鐘先有車，之後去左池田湖
去到發現咩都冇 花又冇，仲要今日天陰陰，唉

吟松晚餐淨係影左前菜
之後仲有刺身，我覺得普通
燉豬肉幾好食
有個鍋物係椰青湯底，有幾塊好食嘅豬肉片
仲有個飯呀，甜品

冇咩驚喜，但都算好食

間房係有個溫泉，不過我上左去露天果個浸，望住個海，大霧到咩都睇唔到，望上天厚雲到咩都冇

Lawson 炸雞

補上鰻魚飯
玉手箱

有張又側左，屌

今個星期炸雞有優惠4舊變5舊都係200羊

屌，好撚大雨

今朝去左知林島大乳大風到姐都反，底褲都濕，又冇車走 好彩搵到個日本太太車我地返酒店

岩岩係車站食完拉麵，諗住返白水館，屌!好撚好天

立刻坐車去長崎鼻

我發現打横部電話影就唔會打側
再試下先

鹿兒島JR個商場地庫下面有間食喬麥麵好好食

好，返去試下，多謝
吉列豬有冇推介?

唔清楚
btw喬麥麵我食凍既
暖既未食過

我聽日去宮崎，星期三返鹿兒島食，多謝你

啱啱食完白水館晚餐，我覺得幾好食，但屋企人話唔鐘意食溫泉餐

去宮崎邊度？

一定要食shabushabu la

鹿兒島真係幾正
但成日見到好多港豬勁大聲講野好嘈

聽日去到都成兩點，可能聽日玩左青島先
，之後就返去行下，食野
後日朝早出發去鵜戶，日南，夠時間先去飫肥
大家有冇宮崎食野推介，暫時諗住食apas

華蓮?

依兩日係指宿冇咩香港人

華蓮高級啲
試過壽庵都好唔錯，我鍾意呢間多啲

青島神社好似收5點半/6點，要去唔好咁遲，你可以去埋鬼の洗濯板，就係神社隔離
我覺得鵜戶神宮同日南啲景幾靚

鹿兒島市勁多
宮崎上次去都冇港人
有去剃戶神宮
上次打算係宮崎個沙灘影星，但多雲都死

我我1428架jr去應該ok thank you

我琴晚都諗住睇星，啲雲厚都咩都睇唔到

就出發啦
不過星期一中午先去到日南

今日好好天，不過我要走了 ，bye指宿

天氣好到

係唔係依間呀?

你到左宮崎?好唔好天
我坐緊車去，沿路都幾好天

有冇手信比我

自駕上咗高千穗牧場
藍天綠山綠草

下星期去都會plan去高千牧場
巴打有無相分享下

正 玩得開心啲

係呀 巴打覺得點?

個汁幾好食，個天婦羅都幾好，好似全部都係女職員 ，最後好似俾左啲煮麵水我，係唔係倒落個汁度嫁?

青島神社

唔係好似沾麵咁浸落碗汁到再食架咩

指宿市好正呀

唔識野添原來係錦

白水館啲職員幾靚

青島想問下係咪搭JR有車到? 洗唔洗要劃位果D?

點解 ？

係好正 屋久島直頭係上天賜比人類既禮物

有，普通jr都去到，往油津方向，係青島站落，落車行十五分鐘就到

有冇話咩月份去最好?

打算下次再去
但去種子島

無野睇架

日南同鵜戶神宮點去？
會係宮崎車站附近出發
Google左好耐個個都唔同搭法

留名，下星期去

宮崎站有個位換巴士一日pass
跟手問埋個staff拎巴士班次時間表,佢驚你唔識睇會好好人幫你圈埋個站同尾班車時間
不過小心留意,尾班車好似5-6pm 就無

等陣搭完話你知

屌落雨

巴打, 間鰻魚店多唔多人?! 駛唔駛排隊等位

利申: 勁鍾意食鰻魚飯, 暫時食過最好味係喺長崎

冇人食 我覺得未到超好食，係幾好食姐
利申:第一次係日本食鰻魚飯

個天陰到

宮崎車站出面有巴士去
可以係車站入面counter拎張最updated既時刻表

頭先我都係sun messe

感謝巴打

上次去10對有9對係情侶
但自己就毒遊

送上時間表

有無搵呢隻毒撚

我見佢咁慘同佢做左fd

冇 冇咩心機行，成日都落雨

想問下你住咩 airbnb定酒店
如果5個人應該airbnb會好d?

我宮崎住咗jr 九洲宮崎酒店，我住三人房兩晚大約27000

我覺得市區酒店方便就ok 又冇咩服務，又冇溫泉，方便坐車同搵食緊要啲

你係全部住宮崎?

宮崎有間幸加園燒肉，我食過覺得唔錯 ，樓主可以一試

唔識日文o唔ok?
遲d去宮崎揾緊食邊間燒肉好

有繁中menu

Aeon格離都有間幾出名
但上次同老母佢唔食肉

我宮崎玩兩日，今日去霧島住，又落雨 唔知去邊好

霧島有咩玩

前晚食左apas，我食鐵板燒，我覺得普通，唔係唔好食
返而琴晚是但入左間居酒屋，鋪頭仔，兩公婆開，有驚喜，叫咗:

炭火燒雞(中)，雞肉滑，有咬口但唔韌,早知叫份大
什錦刺身，正正常常
南蠻炸雞，好滑，加埋個他他醬，太好食娘親食完要再叫多份
宮崎牛扒，望落可能熟左啲，但食落去一樣又淋又有油香
兩碗白飯
兩杯梅酒
埋單6120
老闆娘好可愛

其實我有全九州pass，搭海山海幸去青島，之後搭宮崎巴士去日南同鵜戶神宮會唔會好趕

諗住去神話之里
好天時

但依家落雨又大霧
霧島都係睇景，所以都有啲頭痕，又拖住兩個gip，去到先算
神宮反而諗住唔去

啲巴士疏到痴線個幾鐘一班
自駕應該幾好玩，可以去埋高千穗牧場，蝦野高原

我返香港都要拿拿聲報考車

海幸山幸好似星期六日先有
其實早啲出發，ok㗎
宮崎(1011)~~青島(1036)海幸山幸
青島(1203)~~鵜戶(1239)bus
鵜戶(1322/1432)~~日南(1327/1437)
日南(1647)~~宮崎(1812)
錦樣趕唔趕?

宮崎一定要買bus pass1500羊，宮崎坐去鵜已經要1480

有冇話我知霧島有咩玩 就到喇

蝦野高原行山 大浪池
如果好天嘅話....

啱啱上網睇左圖，好撚靚
但娘親唔係好行得，下次同朋左黎就行

日歸溫泉
瀑布
蝦野高原
神話之里公園
霧島神宮
高千穗牧場

自己揀兩至三樣玩lor

竟然無人食
巴打咩鐘數去食?

我琴日都係日南sun mes...
好後悔冇渣車，下下要就巴士好撚陰公，而家去緊鹿兒島

我係七點幾

係

建議擺多d時間係日南
鵜戶無乜野睇
果大約一粒鐘既巴士班次time gap已經夠行晒

最慘係想係宮崎租車但還車係鹿兒島機場要加錢

我諗鹿兒島應該唔渣車都ok對吧?

後日去屋久島先渣車

我就係諗住咁
不過上網搵到就係回程飫肥>宮崎，抄佢都ok

都得呀，我果日落雨所以冇去飫肥

兩條麻甩佬去邊好
牧場好似幾正

宮崎揸咗兩個鐘到咗高千穗
好彩有陽光

我係諗住下晝4點幾食, 之後再去Gram食梳乎里

成街都係香港人

係咁架啦

成個九州都係香港人

唔係有幾班本地旅行團 重以為係香港

如果計買野 鹿兒島係咪得中央個邊同天文館個頭？

真係好彩，係宮崎走果時仲好厚雲，去到霧島有藍天

好似係
宮崎啲芒果幾好食

我果日遲去乜動物都收晒工
變左純屬到此一遊買左d手信

好正, 一個人都無.又撞岩落完雨大霧

幾點收

我途中都落大雨
到咗先知無雨落

好似5點

飛魚刺身，求其一間

唔該巴打

因為食左少少野，原來小係真係得一塊，但好好味

我食左3塊果個

依幾日禁多乳水，個瀑布係唔係好正? 有冇相睇下

啱啱酒店車左我地去睇螢火蟲，好靚
我都係第一次睇

有人話一定要食特盛

邊度

我驚食唔哂，所以叫左最少，但個婆婆好好人

呢度邊度

高千穗峽

sorry呀，我都唔係好知，我依家住係霧島旅行人山莊，有車車我去

係咪即係高千穗牧場?我今日特登租左車去櫻島同明天霧島

好似唔喎 等10up巴打解答
我聽日都去櫻島

櫻島好似冇乜行，野食都唔多

我冇車，淨係可以坐一坐架巴士，滾水淥腳咁玩

高千穗峽同高千穗牧場兩個地方黎

有冇巴打用過南九州新sunq pass

高千穗峽係宮崎同阿蘇山之間

高千穗牧場係霧島，兩者差幾百公里

上個月太夜入去又落雨
行入石橋就走
食唔到流水麵

上次去咁岩周末
多人到唔俾揸車入去
最後無划到船

係唔係依間?個吉列豬幾好食喎

閒日去唔洗等泊正面口，但下晝走個陣都有4架車排隊

我直情係入條路都唔俾

Yes 不過我食shabu shabu

兩樣都有食

啱啱去左食黑紋，唔錯，不過得吞拿魚好食 其他普通

架車上船己返鹿兒島，唔錯

今日坐飛機走，今次旅程全部坐jr ，電車，巴士，同坐左兩三次的士

8日7夜有6日係陰天或者落雨，係指宿知林島仲落到底褲都濕埋，好彩有人車我地走，好多謝佢。淨係得去宮崎青島神社，霧島依兩日好天，都幾唔開心。不過算啦，有遺憾先有藉口再黎過。可以平安渡過8日，食到想食嘅野，去到想去嘅景點，冇地震，冇因為火山噴發而要改行程已經經好好運。
多謝大家介紹嘅野食，下次再黎過

南九洲交通真係有少少麻煩，巴士又疏，景點又散，如果唔自駕都幾難搞。

我有小小總結同大家分享下，希望幫到會去嘅人:

鹿兒島最好係住中央站，天文館通，我住過天文館通嘅remm，三人房比較細，但係乾淨企理，冇大問題。

指宿溫泉旅館，我住咗吟松同白水館
吟松平少少，房間有私人風呂，晚餐就白水館比較好食。[url]網址 [/url]

霧島巴士丸尾站個觀光案內所係可以放行李，霧島神宮jr站得好少好少coin locker ，大型locker得兩個，只可以啱啱好放到28吋gip

宮崎唔食牛都要食炭火燒雞，真係好撚好食

多謝大家

哈哈哈 每個月都有唔同既樂趣

係宮崎我冇食過炭火燒雞係咪好蠢?因為我見個賣相唔好，黑色一舊舊，所以冇食

我覺得好好食，下次去食返，又滑又彈又淋

求救
黎緊會去鹿兒島5日4夜,其中一日想去霧島/指宿過夜
問題黎啦,指宿好似唔太多野行,過埋夜好似無咩做
霧島呢,要去農場 神宮個D景點就要另外搭巴士,而住宿多數都係溫泉旅館
但睇地圖又唔多近景點
兩揀一,點揀好

等緊登機

一個睇山一個睇海
指宿啲景點真係行下，冇咩野做，知林島退潮會出條路，可以行去對面島，幾得意

霧島島啲景點有啲野玩下，神話之里可以坐下吊車，可以玩先返酒店

即日來回霧島得唔得？

我渣車一日行哂，搭車唔知

簡兩三個玩ok，鹿兒島去一個小時左右

諗住神宮加農場，唔知夠唔夠時間去埋神話之里
當10:30出發

要夾巴士時間，班次好疏

睇後要改行程

改早啲去？定係住一晚？

10:30已經好早，改唔去咁多地方，淨玩一個算

去邊個？

Exactly 我行程 （19~27May)

霧島 睇神宮玩農場算，神話未必夠時間

鹿兒島有冇夜生活架？
Club果啲係咪冇